m記整個媽咪會真係大錯特錯！

應該整個m記毒撚會

大把連仔衝住join

定期起金鐘搞gathering

笑撚左

笑話第一次好笑 第二次無聊 第三次on9

成日有m記妹sell你入會？

點解冇爸爸會？係咪可以告佢性別歧視？

有冇咩會入左 有得屌m記妹？

定期聚會，同m記姐姐玩遊戲，食餐，合照，大把毒撚入會

因為爸爸會同媽咪會優惠唔同會比女權撚屌